# about alat fitness ireborn

Olahraga adalah sebuah kegiatan yang sudah terukur, direncanakan dan bahkan ditargetkan sesuai dengan keperluan masing masing yang melibatkan tubuh untuk bergerak berulang kali dengan tujuan untuk kesehatan jasmani.